用緊RX 5700 XT 1440p係咪唔洗換卡？

最近都少打機
部電腦都係上下連登youtube同搵工
都係等2077
但係無光追
諗住等3080s/ti
一次過換埋4k mon
cpu用緊3600x

10900k 都推唔盡3080喎

我張5700XT 已經放咗 準備入手3080

3600X都應該要換走埋
睇下Zen 3 咩樣

如果我放左機都開唔到
終於知intel有用了

3090不是8k嗎

係
可能成部換

咁撚廢

係喎 唔記得3600x 無vega

個driver咁垃圾你都頂得順

上次經software update bios
因為張卡黑mon死左成部機
好彩msi 有flash button
windows update都唔得
重新開機就出問題
暫時都打機就ok

開盡特效同AA
唔信推唔盡

一隻FS2020應該輕鬆用盡

bottleneck係粒u度喎

有冇測試link睇睇

我都想搵
個個都講緊

3080快得2080ti 30%應該問題不大
解像度同特效愈高
CPU bottleneck 愈不明顯

好似話bottleneck係2k度
1080同4k都冇問題

1080p問題一定大過2k/4k

呢條片有講關於bottleneck嘅問題
殘體注意

你會買ps5既話就換啦 ps5張卡同5700xt好接近

我仲諗遲d幫人砌4k+3080用10700k定3700x好

amd唔買12核以上不如買返intel
intel ringbus低延遲

10900k都會bottleneck
等下一代

但intel冇pcie4.0

3090都唔會用得盡PCIE 3.0架啦
係唔知RTX IO點

人云亦云收收聲先

fps夠就得架啦
bottleneck 永遠都會有
除非你玩4k/8k

我用家呀

我呢排成日打打下機就黑mon

我都係 有冇熄freesync

有幾垃圾

freesync都唔用得咁慘?

打打下機黑mon／閃mon

之前有閃mon問題都係要閂free sync先冇再閃

n卡開freesync仲好過a卡

前排換咗driver就咁，今晚再試下其他版本嘅driver睇下點

VA MON?
VA用SYNC好大機會有閃爍

1080p下會
2k以上唔會

等更新bios
不過仲有排

IPS嚟，佢唔係閃得好勁嗰隻都係你會睇到

A FAN MODE:買住粒4650G咪得囉

好嚴重

熄咗free sync就冇事了

熄free sync 會有tearing

冇計
好過閃住嚟用，眼都盲

真

Hi 我500出張rx580比你囉,就可以放左5700xt
唔係話好新,但full function 係sapphire 8g oc嚟

打機我就無咩事
但試過隻game會自己沒有回應
唔知關唔關事